(冇圖)點解依條女咁柒都有3千幾followers

樓豬求愛不逐？

條女咁柒樓主都溝唔到

3千幾科勞2百讚都無
樓豬 你覺得呢

最憎呢啲 張張圖都加歌詞

柒得過你搵到，仲要去睇，再浪費5分鐘cap圖放上黎

做雞咁款

你擺佢上黎咪盞幫佢上位

淘

小姐隻手無事啊嘛?

嗰個puiki同佢個fd咁嘅樣都有10幾k啦